{
  "translation": {
    "Select Language": "언어 선택",
    "Emergency Services": "긴급 서비스",
    "Distress Centre Calgary": "조난 센터 캘거리",
    "Health Link Alberta": "헬스 링크 앨버타",
    "Poison & Drug Info Service": "독",
    "Mental Health Helplines": "정신 건강 헬프라인",
    "Non Emergency Police": "비응급 경찰",
    "Women's Emergency Shelter": "여성긴급대피소",
    "ENMAX (Power Outages)": "ENMAX(정전)",
    "City Services": "도시 서비스",
    "Contact Information": "연락처 정보",
    "Medical Issue": "의료 문제",
    "Personal Safety": "개인의 안전",
    "Fire / Smoke": "화재 / 연기",
    "Please select a category so our first responders can be better equipped to assist you": "최초 대응팀이 더 나은 지원을 제공할 수 있도록 카테고리를 선택하세요.",
    "Describe your issue here": "여기에 문제를 설명해 주세요.",
    "Submit Request": "요청 제출",
    "Cancel Request": "요청 취소",
    "Points of Interest": "가볼만한 곳",
    "Transit Information": "대중교통정보",
    "Emergency Contact": "긴급 연락처",
    "Adult": "성인",
    "Youth": "청년",
    "Child": "어린이",
    "Single Use": "일회용",
    "Free": "무료",
    "Day Pass": "일일 통행권",
    "Month Pass": "월간 이용권",
    "Fare Calculator": "요금 계산기",
    "Total": "총",
    "Transit Routes & Schedules": "대중교통 노선",
    "Plan a Trip!": "여행을 계획해보세요!",
    "Fare Information": "운임정보",
    "Confirm": "확인하다",
    "Cancel": "취소",
    "Select Langauge": "언어 선택",
    "Transit Routes": "대중교통 노선",
    "Plan a Trip": "여행 계획하기",
    "Directions": "지도",
    "Search Results": "검색 결과",
    "Ride the": "타고",
    "towards": "...쪽으로",
    "From": "에서",
    "To": "에게",
    "Fares": "운임",
    "Reset": "초기화",
    "Medical Services": "의료 서비스",
    "Safety & Order": "안전",
    "Request Immediate Help": "즉각적인 도움 요청",
    "Contact Information Book": "연락처 정보 책자",
    "REQUESTING HELP": "도움 요청",
    "Update Request": "업데이트 요청",
    "Request Submitted": "요청이 제출되었습니다.",
    "Request Updated": "요청이 업데이트되었습니다.",
    "HELP IS ON THE WAY": "도움이 곧 찾아옵니다",
    "SUBMITTING REQUEST": "요청 제출 중",
    "UPDATING REQUEST": "요청 업데이트 중",
    "Medical": "의료",
    "Fire": "불",
    "Safety": "안전",
    "Ambulance": "구급차",
    "Police": "경찰",
    "Firefighters": "소방관",
    "Search": "찾다",
    "Search for results": "결과 검색",
    "WALKING": "걷는",
    "TRANSIT": "운송",
    "DRIVING": "운전",
    "Filters": "필터",
    "Type & Distance": "유형",
    "Shopping": "쇼핑",
    "Dining": "다이닝",
    "Entertainment": "오락",
    "Outdoors": "옥외",
    "Culture": "문화",
    "History": "역사",
    "No Results, try changing the filters above!": "결과가 없습니다. 위의 필터를 변경해 보세요!",
    "A vibrant pedestrian street in downtown Calgary, known for its historic buildings, shops, restaurants, and public art installations.": "역사적인 건물, 상점, 레스토랑, 공공 예술 시설로 유명한 캘거리 시내의 활기 넘치는 보행자 거리입니다.",
    "A bustling marketplace offering fresh produce, artisanal foods, and unique local goods, located in the southern part of the city.": "도시 남부에 위치한 신선한 농산물, 장인이 만든 음식, 독특한 지역 상품을 판매하는 번화한 시장입니다.",
    "Calgary's oldest neighborhood, blending historic charm with trendy boutiques, galleries, and dining spots along 9th Avenue SE.": "캘거리에서 가장 오래된 지역으로 9번가 SE를 따라 역사적인 매력과 트렌디한 부티크, 갤러리, 식당이 조화를 이루고 있습니다.",
    "A lively area known for its eclectic shops, cozy cafes, and vibrant street life, situated in the northwest part of Calgary.": "캘거리 북서쪽에 위치한 다양한 상점, 아늑한 카페, 활기 넘치는 거리 생활로 유명한 활기 넘치는 지역입니다.",
    "A market and entertainment area offering a variety of shops, eateries, and a cinema, located near the Bow River.": "Bow River 근처에 위치한 다양한 상점, 식당, 영화관을 제공하는 시장 및 엔터테인먼트 지역입니다.",
    "One of Calgary's largest shopping malls, featuring a wide range of stores, a movie theater, and dining options.": "다양한 상점, 영화관, 레스토랑을 갖춘 캘거리 최대 규모의 쇼핑몰 중 하나입니다.",
    "A large shopping center located just outside Calgary, known for its outlet stores, dining, and entertainment facilities.": "캘거리 외곽에 위치한 대형 쇼핑센터로 아울렛 매장, 레스토랑, 엔터테인먼트 시설로 유명합니다.",
    "A revitalized urban neighborhood offering modern residences, innovative public spaces, and cultural venues along the Bow River.": "보우강(Bow River)을 따라 현대적인 주거지, 혁신적인 공공 공간, 문화 장소를 제공하는 활력 넘치는 도시 지역입니다.",
    "A premier shopping destination in the heart of downtown Calgary, featuring over 160 retailers and a stunning indoor garden.": "캘거리 시내 중심부에 위치한 최고의 쇼핑 장소로 160개 이상의 소매점과 멋진 실내 정원이 있습니다.",
    "A vibrant district known for its fashion boutiques, bars, and restaurants, stretching along 17th Avenue SW.": "17번가 SW를 따라 뻗어 있는 패션 부티크, 바, 레스토랑으로 유명한 활기 넘치는 지역입니다.",
    "A contemporary facility celebrating Canada's music history through exhibits and performances.": "전시와 공연을 통해 캐나다의 음악 역사를 기념하는 현대적인 시설입니다.",
    "A historic theatre and cultural venue that hosts a variety of live performances and events in downtown Calgary.": "캘거리 시내에서 다양한 라이브 공연과 이벤트를 개최하는 역사적인 극장이자 문화 장소입니다.",
    "A leading Canadian zoo, home to thousands of animals, botanical gardens, and a prehistoric park.": "수천 마리의 동물, 식물원, 선사 시대 공원이 있는 캐나다 최고의 동물원입니다.",
    "An interactive museum dedicated to exploring science, technology, and creativity through exhibits and workshops.": "전시와 워크숍을 통해 과학, 기술, 창의성을 탐구하는 데 전념하는 대화형 박물관입니다.",
    "A historical site marking the birthplace of Calgary, offering exhibits on the city's founding and development.": "캘거리의 발상지를 표시하는 역사적인 장소로, 도시의 창립과 발전에 관한 전시물을 제공합니다.",
    "Canada's second largest military museum, showcasing the history of the Canadian Forces.": "캐나다에서 두 번째로 큰 군사 박물관으로 캐나다군의 역사를 전시하고 있습니다.",
    "A historical village that depicts life in Western Canada from the 1860s to the 1950s, featuring authentically restored buildings and live demonstrations.": "1860년대부터 1950년대까지 캐나다 서부의 생활을 묘사한 역사적인 마을로, 실제 복원된 건물과 라이브 시연을 볼 수 있습니다.",
    "A 190.8 meter freestanding observation tower in downtown Calgary, offering panoramic views of the city.": "캘거리 시내에 있는 190.8m 높이의 독립 전망대로 도시의 탁 트인 전망을 제공합니다.",
    "The site of the world famous Calgary Stampede, a large festival, exhibition, and rodeo held every July.": "매년 7월에 열리는 대규모 축제, 전시회, 로데오로 세계적으로 유명한 캘거리 스탬피드(Calgary Stampede)가 열리는 곳.",
    "One of the largest urban parks in Canada, offering extensive walking, biking trails, and a man made beach.": "광범위한 산책로, 자전거 도로, 인공 해변을 갖춘 캐나다 최대 규모의 도시 공원 중 하나입니다.",
    "A vast natural environment park offering hiking trails and wildlife viewing, located in the northwest part of Calgary.": "캘거리 북서부에 위치한 하이킹 코스와 야생 동물 관찰을 제공하는 광대한 자연 환경 공원입니다.",
    "1min delay": "1분 지연",
    "2min delay": "2분 지연",
    "5min delay": "5분 지연",
    "13min delay": "13분 지연",
    "Bienvenue à Calgary": "캘거리에 오신 환영합니다",
    "Scanne pour m'emmener avec toi!": "나를 데려가려면 스캔하세요!",
    "Changer de langue!": "언어를 바꿔보세요!",
    "Scan to buy tickets!": "티켓을 구매하려면 스캔하세요!",
    "1min": "1 분",
    "2min": "2 분",
    "6min": "6 분",
    "5min": "5 분",
    "13min": "13 분",
    "9min": "9 분",
    "12min": "12 분",
    "21min": "21 분",
    "Scan to open maps": "스캔하여 지도 열기"
  }
}
